黃色經濟圈急需發展武力保護自己

敵人已經出到聲打擊黃色經濟圈
發動黑白兩道打擊黃店只係時間問題
所以黃色經濟圈係急需武力保護
講緊既唔係非常大既武力，而係黑社會層次既武力就足夠
因為港共政權只係一個極小型既19世紀政府，依賴既係極少數打工心態既小公務員運作，只要某個去黃店查牌搞事既小公務員比人打到入醫院，就唔會再有小公務員敢找麻煩
港共依賴30000連行孖咇都驚既黑驚，係唔夠資源出動黑驚去搞每間黃色小店，必然要出動黑社會，打一場民鬥民既社會性戰爭，正適合黃色經濟圈練兵同將藍黃劃清界線

見到牛兄開 post 睇都未睇都要留個名先

Stalker

一隻黑驚偷偷留下負皮

同埋牛兄做咩你係財經台消失佐既
會唔會係時事台寫下預意詩

要守幾多間黃店?開鋪守到收鋪?黑警仲知黃店老細既屋企地址喎
如果有咁既武力就唔會唔敢搞政府,淨係敢搞商場啦

Facebook洗地組正式成立！

主要係
「防不勝防」
同埋要選擇有「戰略意義」既目標

牛兄至少道出佐兩樣野
- 第一樣係殺雞儆猴 (對雙方都係)
- 第二樣自己參透下

其實你好難講到底到時會出現既暴力集團到底係有理想既同路人定求財既黑社會

事實係每個人一日都只有24小時，黑驚既精力落哂係殘酷鎮壓香港民族愛國者上，就無精力處理好多社會上最簡單嘅小事，例如違例泊車、收陀地之類，就等於自動放棄左好多基層上嘅權力，而權力唔容許真空，自自然然就會有自發秩序去取代，例如打爆違泊車玻璃黎收泊車費既黑社會咁

而當政權管理唔到黃色經濟圈，自發秩序產生出自己既暴力集團（最低層次既暴力集團就係黑社會，最高層次既暴力集團係民族國家）只係時間問題

但如果黑警搵黑社會搗亂，等你兩邊打完再衝出嚟選擇性執法，咁同送死有咩分別？

這還不如有黃店俾黑社會搞，你去突擊裝修藍店、紅店作為回禮

咁就係社會性戰爭
對擴張暴力集團極大幫助

前提係所謂既和你乜和你物可以支撐到幾耐
同埋浪漫式既抗爭係唔會做到上述行為
最終出現既, 大機會係針對黃圈既行為

同埋最終出來既後果係好深遠
(特別係破壞商店既行為)

地產霸權會因為連鎖反應而崩潰
但當外資離開、旅遊消沉，社會可唔可以撐下去又係另一回事了

我想見到，但不樂觀

其實武力係一種商品
咁6月前既香港係一個供求大致平衡既地方，30000黑驚供應既武力就可以滿足所有人嘅需求
而呢家香港原有既秩序蕩然無存，因此社會上對武力既需求大幅增加，商品供應嚴重不足，自發秩序就會產生出大量黑社會黎滿足市場需要
新既黑社會係邊度黎呢？自然係因為經濟不景產生既失業人士，而且好多係後生仔（後生先打得郁），呢d新黑社會需要大義名份去解釋佢哋收陀地既行為，自然會將收陀地美化做保護黃店同保境安民

大家準備隨時落去救街坊

浪漫式既抗爭係唔會做到上述行為

不過牛兄, 你係咪真係樂見伊個現象大規模出現 ? (我諗已經浮起佐)

黎巴嫩應該都無乜人樂見社會性戰爭既出現
但命運就係必然要發生既事
呢件事發生係香港，只能怪你自己既社會積累唔夠，連南美式足以保境安民既土豪都產生唔出

黃色保安 要銀行帶槍果隻

香港人普遍自私同鍚身, 唔太睇好

暴力集團從來都係極少數最勇敢既武士帶領大量拉壯丁捉番黎既士兵組成
我見到既係香港民族最精銳既勇武已經有槍

醜惡在於赤子的胸懷
難敵這紛擾世態為理想或求生在挨